我女神email佢媽咪鬧佢嗰時係咪唔可以鬧生嚿叉燒好過生你？

叉燒有調味

你無

肥叉

已經係舊叉燒

叉燒起碼可以食